雲加決定留低：我20年來一直領軍列前4

【體育】阿仙奴領隊雲加出「廠」成定局？未必！英國傳媒稱他已決定留效。

阿仙奴上周末不敵西布朗，錄得近5場英超第4場敗仗，領隊雲加賽後稱已為未來作出決定，言詞間暗示季尾可能離開執教逾20年的兵工廠，亦有報道指會方已擬定接棒者，其中多蒙特的杜慈乃熱門人選。不過，多份英國報章認為這位法國名帥未言退。英國《衛報》指阿仙奴董事局依然力撐雲加，即使球隊早前在歐聯被拜仁慕尼黑以總計10:2打敗，依然未動搖對雲加的支持，並會向他提供兩年新約。

另外，《天空體育》亦引述雲加的言論，指他並不在意歐聯大敗：「我的決定不一定與它有關，因為我20年來一直領軍列前4，不會是近期的戰果決定我的意願。這不是世界末日。」

上周末「兵」敗山楂球場，雲加全場都在噓聲中度過，有球迷租用兩架飛機盤旋球場上空，展示“Wenger Out: No New Contract”字句的橫額，而場內亦有高舉“Wenger Out”的橫額。

經過新一輪英超後，阿仙奴27戰得50分跌至第6位，被周日贏波的曼聯超越。

圖片來源 : ©AFP

永續

永續把啦
反雲都係留返啖氣暖肚

好撚型

支持永續

所以今年咪跌出囉

永續雲加

迷雲又然一場

季尾會發力

永續雲加